
                      Atrapante y atípica. Contrapuesta a las clásicas historias de amor, casamiento y felicidad. Personalidades conflictuadas en ambos personajes. La recomiendo.
        
            